澳洲不需要從英女皇獨立，香港亦不需要。

直至今日，澳洲女王仍然係英女皇，Queen Elizabeth II仍然係澳洲元首，澳洲旗上仍然有米字徽號，
甚至在1975年，澳洲總督曾代表Queen Elizabeth II解散澳洲議會。
但世上沒有人質疑澳洲是否獨立自主，
澳洲有真普選議會，議會所授權之總理近乎必然獲任命，有其自己之立法、行政同司法制度，有獨立財政政策同貨幣政策，有奧運會籍。

香港需要「真自治」。Credit to 美國眾議院議長Nancy Pelosi：The people of Hong Kong deserve the future of justice, REAL AUTONOMY and freedom from fear that they were promised, and for which they have long been courageously fighting.
參考：美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

只要行政長官等所有官員同所有立法會議員都係由真正選擇之普選產生，只要做足聯合聲明同基本法承諾之自治，即除國防外交外，其餘事務一概由香港自治；
香港名義上是否歸屬中国、抑或中國、美國、英國、獨立不獨立，絕對不值得執著。
名義是否屬於中共，毫不重要，
抽氣扇旗亦無需更換，我等可以將其五星改為代表5大訴求。
至於染血黑洋紫荊旗就用在烈士紀念日同行憲紀念日。

香港只要一宣佈獨立，就即時失去西班牙支持，隨時影響歐盟支持度。
有些事情係只能做，不能說。模糊政治識唔識呀？
虛名同實利揀邊樣？唔好同我why not both！
真自治要得到盟友係容易好多，特別係國際社會支持。
一句到尾，有實無名要定唔要？

#制度問題，普選解決！
#我要真自治！
#Real autonomy, true democracy!
#Otherwise, sanction Carrie Lam!

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Dominion of Hong Kong

我要真自治

今夏流水革命煉出國魂！

全民革命就係每一個人都在各自崗位貢獻革命。
香港人本來好怕同陌生人講野，但在連儂牆、在示威現場，大家都唔怕醜互相幫手。特別係七一齊上齊落，一個都不能少，象徵著命運共同體之意識。

民主不是請客食飯，勇武戰士向世界展示香港人之不畏死精神，表達了我等敢於爭取基本權利，贏得世界尊重。致敬！
當今世上，只有兩種人敢於對付中共，就係香港人同美帝。

又用陳云果套

支共比你先算
以佢地啲格
成日郁啲就干涉
唔好對佢地太大幻想

大佬呀，今時今日有美帝加持呀。

推

香港離民主太遠 皆因離中共太近

澳洲可以隨時修憲廢除君主制，但香港冇得自己修憲。

除左陳雲果套
邊套work

我既重點係真係成功左
以佢地既格
就好似烏克蘭咁 就算獨立左
俄羅斯成日係到搞搞震
明唔明

認同唔好打開口牌
但一定要中共國唔好再干預

你講緊果套咪就係八年前陳雲既城邦論囉，獨派唔會接受架

澳洲真係冇獨立紀念日。
6.12當日連登有人話群龍無首，好想黃之鋒快啲出返來，
無大台就係訓練每一個人都要有獨立思考呀，
陳雲有時食岩藥都要聽。

推呀

realpolitik 嘛

務實

唔好混淆視聽，澳洲根本係獨立國家，佢唔係從屬英國，佢只係奉英女王為虛君，澳洲不論內政定外交軍事都係自主，冇所謂從英女王獨立。相反你講香港真自治，即使中國願意俾，都唔係同澳洲一樣。香港真自治都只係內政自主，但軍事及外交仍然係屬於中國控制下。

而家應該知道，唔係淨係真自治就得。只要香港仲喺中國治下，中國就大條道理「本國內政」關門打狗。相反若香港獨立，中國干涉香港就係侵略，就係侵犯主權，就係外交糾紛，國際幫助亦更有道理，而唔需要擔心干涉他國內政問題。

肯還拖先再講啦
殺人，輪殺都做埋，仍然無穿無爛，享受特權，佢地只會keep住做更多

仲講自治，係囉，人權法案一通過恐怖組織係咪就扯白旗投降？係咪就光復到香港？

咁假設中共仍然存在深圳河以北，
香港真自治同真獨立分別不大，
所面對都係接近今日中共對中華民國自由地區之干預。

但實行難度係有分別，真自治可以connect埋西班牙。

如果可以好似澳洲咁 “唔獨立” 我諗9成香港人即刻慶祝

正確

唔係淨係澳洲 英女王係全球16個國家嘅國家元首
澳洲 加拿大 紐西蘭 牙買加 巴布亞新幾內亞 等等全部都係英女王做元首

人地係英女皇，你係習帝喎，點比？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

On 撚9, 做咩又要活在中共的制度底下？

你點去駁
當年 鄧小平 去硬搶香港返黎
而英國主動放棄管治權呢樣野先？
國民黨 又唔夠共產黨打

你要獨立就先搞清楚歷史問題，點說服人？

1975年試過一次，英女皇之代表解散澳洲議會，所以英女皇仍然有權力。

軍事係有分別，「關門打狗論」亦有道理。
但講到國際幫助，不論日後係真自治定真獨立，日後之國際幫助都難以超越今次運動。
即係話今次美帝支持真自治，成功左真自治一步先，之後一步一步來。
澳洲減弱英女皇影響力，都用左100年時間一步一步來。

先自治，等中共滅亡就會自然獨立。又或者自治後繼續示威等中國頂唔順踢我地走。

大家而家需要嘅係用任何方法，以任何形式，讓香港擺脫中華人民共和國管治嘅魔掌。

啱聽，長知識了
支共死都唔肯俾真普選，因為普選已經等於獨立

你唔想用陳雲嗰套嘅話請提出駁論，唔好因人廢言

pish

去到澳洲個一步香港人已經收貨

根本依家我地講緊係五大訴求
邊有一條係港獨
係班藍絲廢老撚屌鳩屈姐

求其上，得其中
求其中，得其下

係中共統治下爭取民主 仲難過港獨
人地係講道理架

英女皇肯/敢放權，中共唔肯亦唔敢

提返你, 當年係澳洲女王嘅代表解散國會, 而澳洲女王同英女王雖然係同一個人, 但係就唔代表係英女王有權干涉澳洲, 英女王同澳洲女王係代表緊兩個唔同國家嘅權力

澳洲獨立之後, 法制上佢係一個獨立於英國嘅國法, 唔存在任何形式嘅從屬關係

只係澳洲同英國都有同一個王室咁解

毋忘新加坡被驅逐之慘史。
當時因為李光耀太受歡迎，連馬來亞其他地方人民都勁鍾意佢，
1965年，東姑蘇曼嚇撚死，為免俾李光耀食晒成個馬來西亞，
東姑蘇曼忍痛踢走新加坡，當年李光耀仲喊得好慘。

咁你有咩高見

國師萬歲，國師好嘢。國師係我哋嘅紅太陽

真自治要得到盟友係容易好多，特別係國際社會支持。

大佬呀
我睇左好多日post
人地都冇講過獨立
只係支支一直冇承認清政府債務
所以被質疑佢接收香港嘅權利

其實中共成日話中國不能少，咁如果當年中國行到君主立憲
跟住香港同澳洲一樣，有完整主權但係照奉皇帝為虛君，咁樣中共會唔會可以接受到呢

我要真自治！！！

612之前都無人諗過今日香港人可以做到咁!!!
我地依家有美帝加持，要把握機會!!!
不要懷憂喪志！我地要夠膽諗夠膽做!!!

De facto vs de jure

當年鄧小平格硬搶，英國淆底放權

中共要手握香港管治權
只係方便佢搵錢
好似英國同澳洲關係咁
英國咪吸唔到水囉
中共點會咁傻仔
佢地講來講去都係錢咋

人地係英國啊嘛，又遠又管唔到（冇能力亦唔想），仲有所謂山高皇帝遠，當年港英政府有高度自治都係因為咁。你諗下個case完全apply唔到。

外爭港權，內除港賊

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

港人治港！

港人自港 香港自治

free hong kong 🇭🇰

高度自治
還我真普選

但係李光耀個黨可以參加大馬其他地區選舉wo，同埋個地位對等好多。依家香港係中國嘅奴僕喎邊度一樣

獨立=中英聯合聲明/基本法廢止=>中共只能管國防外交，不得干預香港其他事務之條文廢止=>香港面臨中共有如俄羅斯對烏克蘭嘅干預，但由於香港已是主權國家，而且聯合聲明/基本法無效，國際社會要尊重香港"主權"之餘，亦因冇相應條文而唔可以為香港做太多野制衡中共

美國監視下全面實施真自治=若中共干預香港事務，美國/英國/歐盟可以好似而家咁借住聯合聲明/基本法所列明嘅高度自治條款，大聲高調咁要中共收手，以及制裁中共

結論：聯合聲明/基本法係強大嘅保護罩（但保護罩於28年後到期，永續保護罩係有必要），直接港獨會令呢兩面保護罩消失，香港直接面臨中共林林總總嘅干預而國際社會又幫唔到手

睇你個名就知 淨係認為泛民啱晒

屌啱，我哋同中國係地理上太近

1. 澳洲同英國相差十萬九千七公里，自己本身又地大物博
2. 中共領導人&香港特首 VS 英女皇&澳洲總理
兩者關係根本唔同，前者係中共施壓加上結構性奶共
後者或者西人根本知道咩係互相...

所以香港根本無辦法做到同樣嘅嘢

我要真自治！

總之一步步行啦，大家都係同一個方向

唔好分化啦

但係2047後咪又係變番大陸

真獨立或者中共倒台，先係長治久安之計。但係短期內冇乜可能實現。

所以自治係眼前最可行緩沖之法。或者十零廿年後中國大陸內戰，可趁機獨立。而基於內戰結果，再決定與北方鄰國關係。

拎左自治權化後到時再傾永續基本法啦

我估計大陸廿年內會有大變

721 811 831

都冇用，中共面前係all or nothing, 佢唔係英國呀

南京條約係中華民國簽
關你共產黨撚事
係還都還比台灣

樓主聰明

咁你要支持藍營至得。一旦台獨中華民國消失，想還都冇得俾你還。

細心啲諗，就算香港有真普選，名義上仍係中國之下，中國定立嘅國策香港無權反對，或唔會夠票反對。假若中共要定立不利香港法案或要係香港拎巨額資金，香港又有冇能力反抗？你有境內自治，咁全國性法律呢？俾盡你香港係中國人大有兩票，你又改唔改變到中國對香港嘅打壓政策？

今日香港嘅問題在於被中國殖民，即使有真普選，我哋仍係活係殖民地之內，中國嘅軍隊放係香港境內、中國人口嘅強行殖民等，你唔走向獨立自主，香港人只會不停被壓迫。自治，如果唔被中共干預係好事，但現實上大家都知無可能。更重要嘅係，你無可能中共話：「好啦香港我俾你自治。」你就信佢，香港人未俾中共嘅大話呃夠？

我明好多香港人唔同意獨立係因為可行性問題，最大concern係軍隊，但現實上已經有好多分析證明咗，香港獨立係絕對可行，軍隊亦唔係咁易出動。

香港係必須要獨立，咁先可以擺脫殖民，做到真正自主。

agger
只有實然主權先可以有實然自治

當英國=中共

Not Independent, Real Autonomy

澳洲本為英國殖民地，在哪一年脫離英國而獨立？澳洲獨立的過程十分曲折。在1901年，獲得英王的承認，成立澳大利亞聯邦，元首仍為英王；1931年，澳大利亞（澳洲）獲得內政與外交的獨立自主權 ；1986年，英王在澳大利亞（澳洲）簽署了《與澳大利亞關係法》，該法規定澳大利亞（澳洲）最高法院享有終審權，英國法律對澳大利亞（澳洲）不再有效，正式脫離英國而獨立。[url]http://kids.tpml.edu.tw/sp.asp?xdurl=DR/library03_1.asp&id=13712&mp=100[/url]

英國本土同女皇屬地，技術上確係沒有從屬。但澳洲擺脫英國影響，係用左100年一條一條法例咁改，直到今日英皇接近剩餘禮儀權利。

聯合國1972年將香港剔出殖民地名單
呢個錯誤之舉令香港失去民族自決權
香港從英殖解放時，根據國際法係應該有一次民族自決前途嘅權力，不論中華民國定中共點話佢哋有香港嘅主權，經過百多年嘅分離之後，香港嘅前路係只應該由香港人決定。

烏克蘭面臨俄羅斯即使有國際幫助都攞唔返克里米亞，香港若真獨立將會直接面臨中共林林總總在明在暗嘅干預，而國際社會嘅幫助其實係有限（原因喺下文有列）。相反，喺美國監視下實施真自治，美國同其他國家可以借聯合聲明/基本法嘅高度自治條文制裁中共。試想像世界上有邊個國家嘅憲法係好似基本法咁列明不容許某國干預本國嘅事務？

獨立=中英聯合聲明/基本法廢止=>中共只能管國防外交，不得干預香港其他事務之條文廢止=>香港面臨中共有如俄羅斯對烏克蘭嘅干預，但由於香港已是主權國家，而且聯合聲明/基本法無效，國際社會要尊重香港"主權"之餘，亦因冇相應條文而唔可以為香港做太多野制衡中共

美國監視下全面實施真自治=若中共干預香港事務，美國/英國/歐盟可以好似而家咁借住聯合聲明/基本法所列明嘅高度自治條款，大聲高調咁要中共收手，以及制裁中共

結論：聯合聲明/基本法係強大嘅保護罩（但保護罩於28年後到期，永續保護罩係有必要），直接港獨會令呢兩面保護罩消失，香港直接面臨中共林林總總嘅干預而國際社會又幫唔到手

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢。

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。

你分析冇錯
但冇國家會係和平時期支持你獨立
即係其他老細唔會支持你老細加你人工
一陣佢啲島獨立佢又麻鳩煩
其他所有公司老細又怕左你

Over bet shirt bet 都唔好
現階段呢個係最可能亦最合理叫價
因為所有嘢係合情合理合法
一早講好，而家只係拎返自己應得果份
佢關門打狗係佢唔著
一切抗爭合情合理

但有朝一日有人惡貫滿盈解體，人民當應自決

此句有誤。
南京條約係由大清所簽，但大清已亡。
南京條約、北京條約、展拓香港界址專條都係由中華民國持有。
按照《展拓香港界址專條》，1997年英國要還界限街以北之地。

你呢個都可以算係駁論，中共治下要民主的確難，所以而家要借當下大好時機要美國利用人權法案幫我地爭取民主
嗰條友一見係陳雲嘅論述就因人廢言又冇提出具體駁論，點會係講道理？

我講 英國係講道理
唔同中國共產黨

留意返，好多大陸人話一國大過兩制

獨立其實唔係唔得，但係要睇時機同條件，要去到中共積弱難以自顧嘅時候先有條件

澳洲立憲果時已經好明確咁定明左澳洲君主嘅權力

係澳洲君主, 唔係英國

地方細又近住中國
英國國力衰退到幫唔到手
美國又好多野冇得直接幫
澳洲我覺得連參考都算唔上
前排先笑鳩d大陸閪係外國示威唔知乜係五大訴求，淨係知港獨乜乜柒柒
現實係現實，講真唔會咁美好

要

殘體字

根本唯一和平解決今次革命就係五大訴求
以基本法原意推行真正普選就係真正依法治港

當年英方談判係搵鄧小平傾而唔係去台灣傾

當時共產黨打贏左國民黨

sor get 錯以為你講嗰條私怨撚 原來係指英國

係，若非美帝加持，一定要大量陣亡先收到科。
God bless the US!

獨立唔係唔得，可以係大方向，國師亦冇全盤否定獨立，但獨立要睇時機條件，要等到中共積弱難以自顧嘅時候，或者國際社會全力支持（e.g 科索沃）嗰陣獨立先會對香港人安全

好我記錯左, 立憲果時冇講係邊度嘅queen, 但係1973年就改左係澳洲女王

btw今日佢係澳洲都仲係有好多權力, 用唔用係另一回事

君主立憲不嬲係一個好好嘅下放權力嘅下台階,支共唔珍惜就唔好怪人要推翻你

push

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

唔獨立可以反向文化同制度殖民，仲可以免受西方文化殖民，你想要物質自主定精神自主？

基本法第一條：香港特別行政區是中华人民共和国不可分離的部分
即係話如果冇左中华人民共和国，

華夏區最理想就推個虛君出黎constitutional monarch 快靚正

佢都寫得幾好，係bound死個正權而非塊土地

所謂打贏都冇搶到啲條約，英國佬啲國際法理解。

我要制度！唔要名！

當年 世界各國都未了解中國內情係點
共產黨打贏國民黨， 共產黨獨大
係鬼佬眼中當然係搵大佬傾計 而唔係細佬啦
中國將台灣踢出聯合國，不承認台灣係國家

宜家個個都睇清中國目的

真自治好重要 仲有我地唔想28年後既香港人又要出黎對抗中共 所以我地依家要行多一步

香港建國 廣獨

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

澳洲同香港邊有得類比😑
喺澳洲一早獨立咗，並不是英國一部份，只係君主仍然係Elizabeth II

我同意獨立係其中一個選擇 但因為有軍隊所以現階段要等支爆 。所以拎住先 就好似蘇聯D共和國也是等很久直至蘇爆 現階段要小流血多文宣 。由沙俄開始烏克蘭人都等了幾百年才獨立

講真 加泰隆尼亞有版你睇
人地仲要公投通過 主席/當地警察支持
但都得唔到國際支持 最後失敗
(我諗香港就算有獨立公投都唔會過）

自治運動！有真普選 立法會同特首就夠
基本法 中英聯合聲明寫到明 國際社會會幫！

普選之後，立法每日150個單程證，要跟澳門咁，要證明有能力自顧生活先俾入。

所以要等支爆

同意 不過p牌推唔到

對一個隨時簽完
都可以話歷史文件既流氓政權
你不如睇下中共咁多年有無改過？

香港再做中共樓下既地方 一定無運行
推翻中共之後既中國有可能
但香港真自治同埋唔係仲有28年先係重點

Push

Great!
香港都可以玩此招，奉中共元首為香港元首，香港特別行政區改為元首屬地。

兩件事冇衝突，
今次運動就係真普選，真自治。
中共幾時爆就再諗下一步。

on9 d人一開始都咁諗 到依家中共有咩唔同
直接推翻佢先係最有效

大變係講緊中共爆煲呀，梗係唔係話中共自己變好人啦。

係有用既話，陳雲果套有咩問題?

我既意思係主動攻擊 好過等佢死呀 柒頭皮

同陳雲講一樣永續基本法？

人權民主法一通過，美帝可以出大絕：
邊個議員阻止真普選，就禁止邊個使用美元。
所有商界議員即刻跪底。

中國人唔信法律

今日無fc 帶風向既都要屌佢老母！
今日機場見！

咁都要做，沽大陸資產、輸出革命思想等等。

用南韓 廣播方式 主動開貼 攻擊中資企業

都可以咁講，真自治之後，梗係唔可以有限期。

中共無賴係一個事實
英國主權放棄都係一個事實
英國佬去搵共產黨傾香港問題而唔係搵國民黨傾都係一個事實

從一個歷史問題上你點樣去拆解？

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

我要真自治！

佢唔守合約 我地自然唔需要履行承諾

制度問題，普選解決！
#我要真自治！
#Real autonomy, true democracy!
#Otherwise, sanction Carrie Lam!

直頭唔撚比入啦

目標係咁，但香港自治後要講法治講制度，
set到收入要高過香港GDP per capita，已經篩走8成人。

搵英女皇同共產黨比

1999年試過公投決定是否轉共和。

其實不斷有學者研究1975年的憲政危機。研究一個代表英女皇的總督有冇權抄一個民選總理。

問題同 中共有冇權炒民選香港行政長官 一樣。

當時好似有總統產生爭議。

係。

支持有實無名

唔識 留名

香港自治下一步係輸出革命！

又沉post,香港人仲未醒

「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

REAL AUTONOMY

美國主權， 香港治權
咁樣係對香港最好嘅結果